鐘意既女仔一直都冇回應我既追求

都3個月啦我諗佢係知既
不過係我唔夠吸引
係我唔識flirt人
係我太正經
係我唔識同人撻著愛情依個制
我諗應該唔會再追女仔
今次可以做既都做過哂
下步就得返表白依個衝出去柒既option
廢事啦 我都想要返少少面子
當初既feedback係Positive既就一早掂左
Negative既就一早收左皮
Neutral要諗既姐係都唔多掂架啦
算啦 為下段愛戀吸收陽光吧啦
如果有既話

都唔知你想表達乜春？

你又話唔再追，但又要等下一段
姐係你想女仔黎追你？

做過d咩先？